如果日日都和你唱

係咪全部商場都唔洗做生意啦

我最期待既畫面

我地要攬炒

吹風就得

係沙田新城市

我真係好鍾意唱歌架